高等法院法官林雲浩支持香港政府使用緊急法,拒絕受理禁制令

高等法院法官林雲浩支持香港政府使用緊急法,拒絕受理禁制令

香港法院已完全赤化
外資在港利益不再受到保障

送埋依條友比美國制裁

其實都預左
香港人繼續出黎

上訴啦
上終審

林雲浩都有個判例都保護左連儂牆
13年都比工會係長江門口罷工

擺明事前支共落晒針
無法官敢接架

有冇都要繼續全民口罩

加入左人權法制裁名單未？

暴政已晨早串通，
市民大眾要自己採取行動。

香港歷史罪人

一早三權就合作緊

明顯後面有人施壓啦

等陣先
爆眼少女單案都係佢

好明顯問過北京先推
所以法官邊敢作對

狗官
香港獨立

唔敢作對即係中共手下

唔係林官撐緊急法

係提jr個條友唔夠醒
錯哂重點
只係針對蒙面法同集會自由
用啲小學生都識駁既理由
林官想幫都幫唔到

搵過第二條team覆核啦

要換point打先得

用返原有論據連入終院嘅資格都冇

同意，唔明點解個律師理據唔針住緊急法既使用違憲，同埋林鄭親口話唔係緊急情況，咁緊急法就唔應該適用。

其實係咪應該jr緊急法，唔係蒙面法

根本一開始就係 蒙面好少事 家陣嘅時勢出得嚟行嘅已經有機會暴動十碌仲有鬼人怕蒙面咩 緊急法先係最大問題
同埋緊急法個基底其實好薄弱 （呢個又牽涉到普通法體制嘅問題） 緊急法本身係一條港英餘孽 因為殖民地係唔會有法例保障公民自由 所以條法可以直接橫行無忌任用唔嬲 而按照普通法跟案例嘅做法 以前用過一次嘅嘢無乜特別嘅話以後可以再用 所以理論上佢今次係可以再用
但實際上 因為九七移交之後立咗條新基本法 有明文保障曬各種自由 所以條嘢依家用分分鐘因為抵觸基本法自由而直接變成違憲

忽然諗起 點解無人jr過公安條例 因為其實原理好似差唔多

正式宣布林雲浩係狗官